尋日其實係熊二，熊三is coming

熊二 最易觸發恐慌性

「熊二」與「牛二」相反，經過一連串的沽壓後，市場認為牛市其實未過去，市場樂觀情緒「死灰復燃」。但唯一分別的是，各公司的盈利其實已經有跡象轉差，隨著資產價格向上但盈利向下，估值又再上升，另一個跌勢正逐步醞釀。

加上，先知先覺的投資者已悄然離市，市場在樂觀之餘，開始隱隱感到有點不妥，這時侯市場出現一些芝麻綠豆的小事情，都會觸發「恐慌性拋售」。經過一輪瘋狂恐慌性拋售之後，投資者覺得跌勢似乎有點過分，而且目前上市公司以及經濟環境和股市此較，未免是過於悲觀，於是大市出現一次較大幅的回升局面。而回升的幅度一般是整次跌市總跌幅的三分一至二分一之間。

熊二一日

咁聽日咪牛一?

熊一至熊三 大約30日

牛三

牛四近了

7日

而家縮短到一星期牛熊市
星期一上午開市熊一。下午熊二
星期二暴跌熊三
星期三牛一
星期四牛二
星期五牛三

牛b

係撚。。。
盤前熊三 開市1個鐘熊二 上半場熊一 下半場牛一 盤後牛二 盤後收市1分鐘牛三爆拉

永續熊二